是晚 幾好味

菠菜+豆胚

蒸鯇魚

好食

今晚舊魚滑唔滑

你j蹤咗我

魚馬馬新鮮

勁滑

好正

豆胚超好食
魚應該多蔥

點睇架想學嘢！

俾你發現咗

健康

睇啲肉 唔多似今日劏

真

蒸起之後俾老母掉走晒

j蹤狂

今餐唔肥
過關

好好味希望日日都有得咁食

你係主席

老母今日晏晝買架
醃鹽嗰陣啲肉仲跳下跳下咁架喎

1

22

玩魚好大陣味，我麻麻地

多謝監督

你係成員

洗唔洗清到咁

係我愛菠菜

好撚遲

買靚嘅就少味架啦

禾今晚食飯團咋

減緊肥吖嘛，夜晚要盡量清淡
同埋日頭食咗好嘢

飯聚集團

吽～～

之前買過啲MM劏個心仲跳緊嗰啲都係咁大陣味

係菜要多，先夠纖維

唔好拉禾

個檔啲魚唔靚

何撚系啩，禾刀五色揀

冇得揀 個檔唔靚就去第二檔

可能你對陣味比較敏感我就食到好開心

我都係陪媽咪去買餸咋

每日有靚屎痾

日日都咁會唔會太清淡

咁又係，我嗅覺同味覺都好敏感，成日都俾人話我係厹嚟
申利我係

飽死+肥死

咁乖

唔會我鐘意食菜

厹你好

好嬲囉唔約我去

少少曳

你好

豆胚
好rich

因為厹

呢度份量好少架咋

我係監督
你唔食得
約你去睇住我食

齋坐要收最低消費，不了

我地幾時合體

我抽插緊你啦喎
不過你屎眼太大，feel唔到

鯇魚

狗都唔食

我真係feel唔到

好掛住打邊爐啲脆鯇

我食

你衰撚過狗

我唔食

搞錯，我用放大鏡放大啲先

汪！！

我請你你燒塞米 我燒雞肉

我要翠玉瓜

食咸水魚啦
淡水魚=垃圾

太難食
唔俾燒

係吖，我係奀皮厹

放大都無用

牙籤撩米缸

我咩魚都會食

牙奀

牙施

唔係應該蒸完放上面再上熱油咩

淨係攞佢少少香味
減緊肥唔想另外落油

絕交

唔食牛柳粒啦？

唔食

食啦

唔好啦

好好食架

想食

同我去行山就有得食

我依家每日都係差唔多
一碟魚or雞扒 + 一碟菜

星期日？

係呀

夜晚？
咁你日頭會食啲乜架？

豆胚正吖